Můj nejlepší kamarad
Můj nejlepší kamarad se jmenuje QQQ .
On je moc upřímný a statečný muž .
Už od 15 let pracoval a mněl mnoha peněz .
On neměl šťastné dětství a báječné rodiče , ale opravdu se zvedl do velké výšky , a přesto byl tak zábavný .
On chtěl byt učitelem , ale vstoupil do politiky , a u .
Jenum v 30 let stal studovat na univerzitě v Rusku a pak ušel nestačiv ho , protože už měl rodinu a malu divku ( ( jeho doč ) ) .
Dnes on už skončil němi a pracuje právnikem .
To je velmý zajimavý človek .
